我在想你 你也在想我嗎

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

Ok
我收到晒啦

點解唔早啲同我講

想呀

不了

唔會架一齊醒啦我地

唔好美化對方得太好就可以 我個年一直不斷美化佢

忘記呢樣嘢好好笑，你越拼命去諗去做就忘記唔到。

做其他嘢投入啲 唔好睹物思人慢慢地你就會move on，係架 呢段路好難行，但我都走過到，你都一定得。

有咩記得搵人講出嚟，有感情就喊晒出嚟唔好屈埋屈埋變抑鬱，抑鬱真係好恐怖

等你好耐

你想我嗎
會偶爾想我嗎

撳錯負皮

無咩嘅，唔想見到人再入返抑鬱嘅圈，一入去就好難兇返嚟

有咩事講出嚟啦 有我在

你真係好好，竟然對一個陌生人都咁好，做你朋友肯定好幸福

幸福就唔敢講，但開心就一定，不過對人好人地都會對你好架啫所以我啲朋友都好錫我 我又好錫佢地 嘻

其實係人都做到架～但要接受有啲時間你付出嘅嘢會比較多囉 慢慢地就會習慣

加油

我也想你

算啦 佢永遠都唔會搵你

人地已經完全唔記得左你 開開心心生活緊

得你仲留戀佢

係啦 可能佢已經攬住第二個 係我噤戇鳩鳩先仲諗佢不過有時控制唔到自己呀

搵個下一個會唔會好啲

你都可以攬住第二個

我都想

和理非 搬物資呀
水 面粉 布 有車既帶啲花生油黎呀
大家一齊整蛋糕呀
和理非唔好再出黎行行企企就走啦
拜托大家！